(影片)以後部iphone鐘意用咩case都得啦!!!!!!!

Hanh Tran Thats a prank show. I asked this company. The answer is : Malloy
Sorry for the inconvenience, there is no such product, it was an April fool prank like most of the companies take part in. Hope you had a great time.

弱智仔

唔好停

人地弱智已經好撚慘架喇， 咪推啦仆街

ok,我唔會推架啦